風水台 ：還記得2019 ，10月1日

風水野 唔到你唔信

大家仲記唔記得上年10月1日

大家對住升旗 同 旗位 不停耍溪錢

又發生 開槍事年

之後大家有眼睇 成個國運出現重大改變

真係唔到你唔信

西灣河開槍個位 真係千古罪人